美國法院宣佈 沒收前中國外交官鍾丹全部財產

經過為期三週的審理，前中共外交官、美國日林建築公司總裁鍾丹上週五被陪審團判決有罪，昨天（25日），紐約東區聯邦法庭陪審團進一步裁定，鍾丹強迫中國勞工工作的六處房產，包括曼哈頓中城的一棟高層建築和長島的一座豪宅，都應沒收。

上週五，陪審團一致裁決，被告鍾丹串謀強迫勞工、強迫勞工、隱瞞文件、串謀偷運外國人、串謀簽證欺詐五項罪名全部成立。陪審團還發現，作為一項量刑增強，鍾丹從事走私人口以謀取商業利益。鍾丹面臨最高20年監禁，法官將於數月後量刑。

雖然為工人準備的A2或G2簽證規定，工人只能在中國的外交設施工作，但審判中的證據證明，鍾丹和他的同謀王蘭東強迫勞工為私人建築工作，包括（日林實業集團董事長、鍾丹的舅舅）王文良在曼哈頓中城的商業建築，以及皇后區新鮮草原和長島的私人物業。鍾丹還將這些工人當作私人僕人，為他做飯、開車、整理庭院。

工人到美國後，一年365天被強迫勞動，被圈禁生活在擁擠髒亂的房子裡或工地上，護照和工資被扣押。一名工人作證說，在逃跑被抓回來後，他被警告「如果再逃跑，就打斷你的腿」。

國土安全局特工主管Angel M. Melendez表示，中國勞工為了美國夢，被鍾丹帶進來，卻被迫生活在狹窄、不安全的環境中，門上有鎖，所以他們無法逃脫。許多人多年來每天工作14個小時，一旦試圖逃離其家人還會受到威脅。「簡而言之，強迫勞動就是現代奴隸制。」

紐約東區聯邦檢察官Richard P. Donoghue表示，鍾丹作為一名中共前外交官，他以為可以在紐約壓迫和脅迫中國建築工人，讓他們在人身傷害和經濟威脅下無薪工作多年，但是「與中國共產黨做法不同，美國人不會容忍強迫勞動。鍾丹的所為不僅違反了美國法律，與美國的價值觀也相矛盾」。

在結案陳詞中，助理檢察官所羅門（Alexander Solomon）說，中國政府是這項強迫勞工陰謀得以實施的最終保證，公司勞工合同聲稱不能保證逃離或違反條款的工人「其個人或政治安全」。這不是中共政府為了安全保密提出的條款，而是赤裸裸的威脅。

庭審證據顯示，其中一名工人逃離後，遼寧日林公司根據合同將該工人告上法庭，丹東市元寶區法院判決該工人敗訴，他被強迫回美國，否則資產被收繳，巨額赴美押金被沒收。

庭審顯示，只有高中文憑的鍾丹不懂英文，填寫公司的英文支票也需要他人幫助，卻謀得中共駐美大使館中外交官一職。外界認為，他憑藉舅舅、億萬富翁王文良和中共前駐美大使李肇星的親密關係，才得以承包中共在美國的使領館工程。◇ #

庭審顯示，只有高中文憑的鍾丹不懂英文，填寫公司的英文支票也需要他人幫助，卻謀得中共駐美大使館中外交官一職。外界認為，他憑藉舅舅、億萬富翁王文良和中共前駐美大使李肇星的親密關係，才得以承包中共在美國的使領館工程。

第一滴血 下個到邊個呢？

黎啦黎啦, 戲肉黎啦

不懂英文點做間諜

高中都做到註美外交官

用錢買返黎

搵翻譯,所以咪瀨嘢囉

呢D新聞CCTVB唔會報

大紀元? 有冇英文 SOURCE

Monday, March 25, 2019

Former Chinese Diplomat and Head Of U.S. Operations For Chinese Construction Business Convicted Of Engaging In Forced Labor And Related Charges By A Federal Jury

原來係真, 不過幾撚難想像英文都唔識入到境生存到

國土安全局特工主管Angel M. Melendez表示，中國勞工為了美國夢，被鍾丹帶進來，卻被迫生活在狹窄、不安全的環境中，門上有鎖，所以他們無法逃脫。許多人多年來每天工作14個小時，一旦試圖逃離其家人還會受到威脅。「簡而言之，強迫勞動就是現代奴隸制。」

中国人壓榨中国人是天公地道
然後美國人幫中国人討公道
中国人好憤怒，還表示辱華，亡我大中華之心不死云云

讀哈佛都可以唔識today per day啦高中文憑唔好咁高要求得唔得

強国班生番淨係識賂賄，偷野，呃人，做雞做鴨，做蝗蟲，搶野，小偷，仲識做乜

揾件試下水溫先

外國人真係大驚少怪
支那連個主席都係得小學程度
外交官有高中程度已經係超晒班

咁入職要求係高中畢業

造假
拐
騙

中国人狗咬狗
厲害了他媽的国

Sauces 係大紀元

正

工人到美國後，一年365天被強迫勞動，被圈禁生活在擁擠髒亂的房子裡或工地上，護照和工資被扣押。一名工人作證說，在逃跑被抓回來後，他被警告「如果再逃跑，就打斷你的腿」。

國土安全局特工主管Angel M. Melendez表示，中國勞工為了美國夢，被鍾丹帶進來，卻被迫生活在狹窄、不安全的環境中，門上有鎖，所以他們無法逃脫。許多人多年來每天工作14個小時，一旦試圖逃離其家人還會受到威脅。「簡而言之，強迫勞動就是現代奴隸制。」

紐約東區聯邦檢察官Richard P. Donoghue表示，鍾丹作為一名中共前外交官，他以為可以在紐約壓迫和脅迫中國建築工人，讓他們在人身傷害和經濟威脅下無薪工作多年，但是「與中國共產黨做法不同，美國人不會容忍強迫勞動。鍾丹的所為不僅違反了美國法律，與美國的價值觀也相矛盾」。

在結案陳詞中，助理檢察官所羅門（Alexander Solomon）說，中國政府是這項強迫勞工陰謀得以實施的最終保證，公司勞工合同聲稱不能保證逃離或違反條款的工人「其個人或政治安全」。這不是中共政府為了安全保密提出的條款，而是赤裸裸的威脅。

對中國人最殘忍就是中國人

千祈咪撚俾d「係人都知啦」「係咁架啦好出奇咩」撚屌入黎講廢話，入黎意圖降低大家對待件事既嚴重性。

班仆街貪撚哂d錢就係由全中國十幾億人甚至將來既後代身上黎

一個唔識英文既人做註美外交官
同一個太監教人點做愛一樣

BOSS好似有幾萬億

共你老母 擺明係貪字啦

班高幹子女 共青團美國支部識咪得

有報都包裝成美帝為左打貿易戰既亂捉既人質

所以?你諗住選美國總統武力解放全中國受壓逼既人
定係你打算係屋企絕食抗議
抑或學孫中山洪秀全武力起義

但你口講既全中國十幾億人甚至將來既後代
呢班人最小有12億好擁戴中國共產黨啵

千祈咪撚俾
笑撚死我
屌你老母咁撚大愛但係唔比人出聲評論?
言論自由?
呢度網上討論區
想講咩就講咩
唔撚想睇就自己單機
戇鳩仔

所以點解有幾千萬中国人咁有錢

沒收哂所有中共官員親屬嘅錢收歸國有,
美國今次fat fat

終於有第一個

外交官唔識英文

最後好換機會判兩年

黎料黎料
開左個頭
有哂法律基礎 繼續掃

最好殺哂全部中國人

屌你做間諜但唔識英文

最高二十年
最少呢？
肥平單野之前夠吹到會坐36年啦

何時到甄子丹?

難為香港大學生做萬幾蚊垃圾工

勵志
月入1皮

買半山大宅

共慘貪腐又一鐵證!

支那人就係咁犯賤

蓄奴
好撚正

中國人去到邊度都係請返自己人, 永遠唔會用當地人

簡直係現代賣豬仔

查哂所有在美大陸官，下一步就係各種唔知合唔合法嘅移民，一查到違法/虛報資料/扮政治逼害，而取得居留權嘅，全部遣返+沒收財產。

屌又係新唐人

美國班移民官死的？

中國夢其實就係移民美國追尋美國夢

陳巧文
反共先係正常人

永遠呢種POST就一定無5毛入黎

駁唔到

有幾個針個醬油 可惜

原來只有中國人才會對中國人這麼殘忍，外國人連對外人都唔會這麼殘忍

恭喜中共串串貢成功激嬲美國逼佢用麥卡錫主義攪鳩你

個班奴隸最報都係要靠邪惡既美帝先得到公道

間諜唔會用前外交官
因為外交官個身份都揚曬，人地會有防備
況且支那年中咁多學生去美國，
用學生比用外交官安全好多

唔會討公道
班奴才會幫国家，說這是我們中国人的事，不關你們這些外國勢力的事

但係外交人員照計
人地一轉用西/英/德文佢都要聽得明
呢個連英文都唔識

亮劍喇